睇完而家班‘專業攝影師’ 我唔敢搵人幫我影結婚相...

係FB見到啲公司賣廣告 仲要影到咁都好意思收錢. 睇完覺得柒貓啲相其實唔差 其實外面啲攝影公司嘅相都係差唔多質素？如果影出黎變左咁 我一定打9個攝影師

但d新人收貨，你都無佢乎

識條毛咩 人影佢又影咋嘛

第四張可能佢成輯相 影得最靚個張

其實你地覺得影成點 定係得我一個覺得樣衰

嘩，d星星好靚呀

如果事主係我，我一定大鬧影樓

幾好呀，有咩問題

第一張眨左眼又鬆郁矇
就算新人收貨都唔好意思做宣傳啦下wa

原來真係冇問題

第一二張人果度會唔會太光

一分錢一分貨啦

d質素似係叫個好鍾意影相嘅朋友幫手咁囉

d色唔夾喎

9年攝影經驗

慘得過人地影得咁柒都有人幫襯 你又吹佢唔脹

聽講柒貓都有幫人影 究竟而家啲人搞乜

視乎佢收幾多錢先評到佢

啲星星

個天到底想點

形象、口才緊要過識影相就係咁解....

佢sell得掂d新人，你又真係吹佢唔脹
呢個年代有d咩就會俾人貼上網數臭，佢仲生存到證明佢d客覺得ok

但搵佢影big day真係自求多福

維妮原為插畫師，近年鑽研把插畫融入攝影中

淨係睇身一張 好似key圖
如果真是key=柒
如果唔是key=好撚柒
好地地點解要影到懶係夢幻 仲要夢幻到咁撚假 要去到咁假 不如畫油畫仲有美感 仲影相黎做乜柒 根本執圖執到無左影相最本身嘅意義

鏡頭入塵者

第

用iphone影都影得好過佢啦

第三張

特登上左佢fb睇，其實呢間都係今個月先開page既新野，呢d質素應該好快自然消失架啦

btw你原來都幾有良心，唔係撚d最柒既貼

崇尚自然再睇佢啲大作

佢呢到係2條友影，1235 係插畫大師維妮，第4張係自然gary, 唔同架

呢幅真係.....

之前番工見到啲結婚相係連揸防光板既人入左鏡都可以唔Cut左佢

點解你要咁做......

呢幅似係PS失敗作

唔識影相,但我覺得最尾哥張都OK呀?
所以點GE相先係叫好? 或者好GE相應該要俱備咩要素??

做咩寫Fml 咁唔老黎

真係唔得

兩個人都郁鳩晒

轉自sixpence_photo instagram

我完全唔識影相，但作為一個普通人，我諗“審美觀“都應該係好嘅攝影師要具備嘅條件之一，如果巴打你係真心覺佢最尾嗰張ok，咁應該睇多啲唔同類型嘅相，去學下點分ok同唔ok先

佢地收幾錢
影得好老土

咁樣樣 ig都唔敢擺上去啦

影到個新郎又肥又柒，無厘精神又dup晒頭。個新娘仲衰，影到又肥又矮對腳仲又短又肉酸。影相就算崇尚自然唔鍾意誇張，都起碼要幫個客遮掩到啲缺點呀究竟要幾有自信先可以拎呢幾張嚟show畀人睇呀？

至少都應該提下新郎唔好寒背啦

成條右手無咗

有BLACK LIGHT已經唔同晒件事
正正經經咁影都好過最面果D

可能係新郎新娘要求呢 又要童話又要夢幻 插畫定影相

對新人都未出聲
有咩客仔就有咩影相佬 好正常

岩啊

香港不嬲都好多人呃飯食 例如某抄相狗公

我覺得結婚相唔止要相靚景靚
張相要有兩個人既故事先正
我好中意鄧英奇 佢d 暗底打光幾正 故事性一流

終於有人講
香港市面充斥住好多呢種攝影風格，講真真係好撚俗，好核突而又好唔make sense。
奈何，大部分港人嘅品味都係俗氣居多，有供有求，所以想搵啲影得自然少少嘅攝影師比較難。

睇到好尷尬

有d 部份幾好

依家啲人買部單反就當自己攝影師架啦
你睇ig幾撚多10幾歲既戇鳩仔係info到寫自己係攝影師
將啲相調黑白/較下強烈色溫就係「專業」架啦

屌你咩 啲相都無撚執過就post
張張都無拉過水平

想點呢張「光圈」同「快門」點較
靚到仆街

睇到第四張笑到個人震晒
blur左都感受到新娘d內心戲 笑到好燦爛望住個鏡頭（影得我靚d呀仆街）
一睇返張相 blur9左 新郎個表情又唔知點撚樣

撞色撞到手都唔見埋 想知呢個package 收幾錢

第四張仲以為係小畫家剪貼

喂咁你搵de odd 咪得囉

比得起又玩得起

淺景深嘅嘢你識條鐵

笑燃死

整埋個HMV $110落佢塊面度啦

尾二個張

其實快門慢到咁 仲要曬大張

都要睇新人比幾錢先得架

企位動作同整體構圖最基本野都錯晒

連ig嗰啲mk構圖都好過嗰兩個撚屌9年經驗攝影師
有冇人答到佢嗰9年係點生存

香港影wedding
最緊條女要瘦
其他可以咩都唔理
以前收車馬費幫friend影prewedding
share俾另一班friend黎
佢地睇相既評語就係 1.呢張瘦2.呢張唔瘦

有咩客就有咩攝影師

好醜

FUCK

對唔識攝影黎講

真係會收貨

呢d皮幾野
大家share高質果d 幾皮野

第一張真係不敢直視

呢輯最正

影到成個哈比人咁
隻腳短到

呢張真係影晒對新人既缺點，影到新娘又矮對腳又奇怪，新郎又肥又寒背，咁都唔提醒佢

之後新郎個表情就好似望住條女心諗：你做緊乜撚野呀

之前個d都算，唔明點解呢張都收貨

呢間公司真係影得好靚 大約幾錢到？

朋友去台灣影,平過香港,質素好過香港,最緊要人地真係有隊專業既CREW跟住你

雖然都係影得差,但其實兩種野黎架小朋友

pre wedding同big day又係兩件事
雖然我諗佢影pre wedding都唔方好

佢仲生存到，即係影相都係其次，有其他野搭夠，商業攝影生地生存到咪ok。

女神結婚，但新郎不是我

連樣都睇唔到, 字又唔知寫乜

入黎諗住係技術post, 咁撚多廣告

俗到仆街
個個以為自己係大明星
最後影出尼一模一樣

拎來做廣告相 好心搵對靚仔靚女既新人啦
人靚唔out fo 起麻都吸引眼球
肥矮毒醜點執極都係差d

吸引眼球

影景定影人，構圖OK但係焦點錯晒

利申: 唔識影相

影到男
新郎個樣好殘，好似10日無訓教咁，臉色又白又灰
唔係靚仔都唔好影呢d大頭相

個攝影師其中一幅作品 有冇人知相入面果舊係乜野黎

無知一問，點解要影結婚相？

平心而論，唔差既
凡事都有起步
話唔定之後會愈影愈好呢

講 I am a professional photographer 都大把女影啦，有個紅到上埋電視

佢呢種似係得1/2個人影
可能一皮唔洗就搞掂

唔係掛呢個都要接近1皮?
有1皮不如去台灣影?

台灣都係咁貴， 一樣唔知影成點

佢比返一皮野我 我都唔會考慮

之前ig都見到一間影婚照既公司
個廣告係對新人企o係貨櫃前影,
然後間公司ps左隻鮮黃色大蝴蝶結擺落個貨櫃度扮禮物
一見到幅相真係前所未有咁核突
有冇人知係邊間，我搵唔番個ig名

笑到仆街

我都想睇 個對新人事後會唔會想打9個攝影師

望落去唔靚，但講唔出係咩問題

話影得唔錯既人，我諗真係冇乜美感

Btw其實我覺得影婚紗相係一件好無聊既事

咁都夠膽收人錢, 又有人肯比, 真係吹脹

去ig搵個mk仔係咁椅俾五千蚊佢都唔會影到咁啦

講左5頁其實都唔知呢間收幾多錢, 真係要知幾錢先有得再評論
話唔定係超級頂爛市收1千蚊咁

lm睇好介紹
就影結婚相

都係d冇審美觀既新人養肥呢班垃圾

我第一次影星星都自學識影
都唔會好似佢咁對焦失敗
咁都好意思放上網

個D唔係星星吧...係KEY上去?
你話入塵都可信D

係香港影婚紗相 無論比幾多錢 都可能係呢啲質素
最保險韓國、台灣影 韓國係整容級ps 台灣平靚正

唔係
對焦失敗 對焦唔到做無限遠
個天就會係咁

第三張好似自殺前影遺照咁

到底而加係請ps師定攝影師

都唔明呢D撚樣都可以出黎R飯食

我見過韓國婚紗相好自然，仲覺得韓國影靚過台灣影

大把呢d最小收五千
搞到我有d想出黎搵食
影咗十年相

多數影廠景 fb睇啲相真係好靚
同埋啲朋友講豬扒變韓星咁樣
其實抵 幾皮野

張相個大大隻字寫住Fail

好靚

鬼佬鬼妹係唔同feel d

阿豬阿狗都做婚禮攝影

呢D MODEL呢架?

我結婚果時係搵下面網站 拿獎既攝影影師
佢每季都會有評審，然後你可以睇下亞洲區既攝影師.
當時我問左十幾個攝影師價錢，檔期. 最後效果很滿意!

做打手做到咁明顯

我唔明點解第二張比條女著波鞋出鏡

不如著對messi 紅色adidas波boot啊

睇到好尷尬
但真心覺得街外面一定有起碼一半嘅人唔會覺得有問題
因為香港人嘅審美就係咁垃圾

有冇FB LINK貼出來欣賞下

search catchy photography, 不過D相就快貼晒啦, 係得呢D相

返大陸影都冇咁撚嬲
香港又收得貴又影到舊屎咁

唔係做打手， 亦無意介紹我果攝影師俾人
只不過影結婚相前，睇多點唔同既題材，先會知自己想點影. 而呢個網俾到足夠到資料我咁解....全世界作品都有

百貨應百客 佢啲新人收 肯買單 有收益 咪得囉

我飲醉酒都影得好過佢啦
好似出自啲大媽手咁嘅撚樣

你班友攪到人哋del晒啲post 冇得呃飯食了

而家香港人好似唔影結婚相就結唔到婚咁
大把港女成個蝦頭咁 想個攝影師點影到你靚阿
影出d相毫無美感
有啲仲要鬼咁大陣容 出國影
舒淇馮德倫個輯自然簡單feel仲好睇
港女咩都要發大嚟攪 仲要衰過人

劣改

屌原來一張相黎
一直以為比你地cap 出黎

仲係度喎

我作為打打手專員
會認為條link係個會既link
又唔算打手既

香港呢d 係咪拎晒獎
都張成4皮起跳

舒淇個啲本身識人 你都可以搵啲相熟攝影朋友影
唔想影婚紗相 你要過左女朋友個關先

無得頂

一半人 乜真係有人會接受到咩
真係好撚柒，個天好撚核突

我send比啲女仔同事睇 過半覺得唔靚 但問題不大

奇奇怪怪

頭幾張好似喺佈景版前面影出嚟咁

頭幾張好似鬼片劇照咁，恐怖得黎又唔浪漫

如果影左九年仲係咁既水平就真係太垃圾了

9年係做左攝影師9年定買左部相機9年....

我都上左去睇...樓主今鋪真係有良心

再次證明香港點解有咁多7既作品
就係因為有班冇品味既觀眾

做design都係好難搵客, 偏偏有D求鳩其做既就大把客, 真係唔公平

有啲柒王望多兩眼都冇勇氣

所以人際關係真係好重要

柒到

我都唔識分有乜好唔好

呢張好似個新娘要進入結界，一對新人即將陰陽相隔咁

佢係咪未完成作
右邊個天空未P

屌 好撚似

一分錢一分貨？

個天搞成咁。。。

出街是但免費影standard 黎講 影黎玩下ok 既

所以點解仲有人科水就係咁解

朋友po上fb玩個d都無咁肉酸

右邊黑色部分應該係座山黎

糖兄真係好撚慘

一半我講個大概數字啫

乜真係有人會接受到？
以我做設計攝影經驗，係

新娘人肥腳短，新郎寒背

可能佢個客係盲既

打燈打到塊面白哂

你話係雙宋都得啦

個新娘咁都收貨

如果我係個新娘一定屌柒佢都似影到我成個大冬瓜咁又肥又矮
不過個新娘本身都應該係乜taste 佢咁矮就唔好著d咁既裙自暴其短啦
攝影師真係唔可以亂簡同貪平 話哂d相一世

影到個新娘好似卡通人物咁

孕婦攝影

佢打多個你的名字既effect
應該幾多人會收貨

好似扑緊野咁

遠鏡 加連拍就okay 光圈4左右已經好夠. 如果你生得靚仔我可以免費幫你影

睇完岩先嗰d再睇依兩張好似洗眼咁

法師補血

我睇到FUCK

難道你會覺得有人敢係連登自稱靚仔？

有潛能做下一個玻璃大師
香港婚攝好多都係罐頭公式野
普通質素 落樓都要成皮
真係有心影
比多少少去台灣，韓國影啦

睇FB去台灣韓國影果啲仲7
有為數不少係喺婚展當日就俾人昆左去簽約
台灣啲攝影好進取搵幾個人圍客唔俾人走，唔受佢sell就鬧人

有無link ? 想睇
FB search 唔到

Fb search Catchy photography

直情射精啦

係咪無左啦? 搵唔到既

揾極都揾唔到
仲以為摺咗

每次覺得自己技術唔掂時就會入去 睇完就覺得自己唔係咁差

條橋想點

終於又俾我ig見到個廣告
睇黎間公司都擺唔少$落去
原本係片黎，我cap左張圖俾大家睇下
條片係講佢原本已經掛左蝴蝶結
跟住愈p愈大隻，又執下d細節，但出黎效果真係...

大把香港人無art sense, 執到張圖曝晒光就收貨

屌 唔撚係下話.......本來幅圖都正當 但p左就...

而家有部機就可以接job

第一張out focus?

第一張後面仲有個呀叔

1.無out focus
2.無手震
~

佢唔放火燒古蹟係幾好。

鄧英奇個look似會放火既人？
佢影相堅funny同有gimmick
唔似靠玩大尺度出位既人

有單係個古蹟放火影婚紗相係佢？

摩星嶺炮台個單

🙈下
唔會呀化？

石丸真係曲到圓

網上近日流傳一輯名為「古迹內放火影相」的婚紗照，有人懷疑在被列為二級歷史建築的摩星嶺炮台放火，一對新人在炮台中央深情擁吻，背後卻火光熊熊，惹來大批網民批評破壞環境。據了解，涉事攝影師姓鄧，三十多歲，讀設計出身，在某間著名婚紗攝影公司工作，警方已接手調查事件。

咁冇公德心

咪撚玩啦伍寶

係咪阿豬阿狗都可以叫自己做攝影師⋯影到咁樣都出黎做生意⋯

石丸轉名轉到認唔到

善哉
石丸既然已經在大家心中
又何必拘泥於網名呢

改完仲好

呢啲自然好多又靚

👍👍係

而且人靚☺️☺️☺️

影人像果然係人像先決
乜都假

我名言
打邊爐最緊要個爐
影人像最緊要個人

情願攞d錢去旅行自己影結婚相

比個欣宜你，點影都影唔到呢張相

河馬食人圖

用埋條女對奶出黎構圖

有得唔收咩？錢又比左，貨又咁，都係焗住收啦

佢個page好似比我搞到收左皮

nothing you can do about it man

終有一日都會爆, 只係由你篤爆咁解

老實講而加d 相機d P Mode 咁勁, AF 又快又好, 個個都遺忘曬攝影既基本野

詳情？

仲睇到喎個page

求其係攝台揾個巴打都影得好過佢十萬倍

含撚貓除外

下, 即係你俾左錢, 人地影PAT屎俾你都要焗收?
唔怪之得咁都有得做啦

人靚又有波, 影得衰啲都靚啦.
more

前排仲有個TB「攝影師」d相又係好撚好笑
記得一張係銅鑼灣sogo?
一張係係棟舊式大廈度 對新人係個天台度拮兩個死人頭出黎
兩張都係p撚到陰間影咁樣
唔知有冇人有印象

咪講笑 我覺得佢柒過柒貓